所有香港網站一齊響應罷工得唔得

我有個諗法等網上世界一齊響應8月5號罷工 但係唔知點樣接觸同行宣傳開去

唔知大家仲記唔記得2012年嘅時候 幾個大型網站例如係Google、維基、Craigslist等等一齊喺首頁抗議SOPA法案

雖然停更新都係一個方法 但感覺上如果香港嘅網站可以一齊喺呢一日熄燈 全日維修 又或者喺首頁整大字報會有更大嘅效果 更加多人知！

推俾做緊小編 網站管理員 Blogger 嘅所有人一齊研究

利申: 有網站但唔多人睇 無人跟都會照做

#我會罷工

連登唔熄得

搵 this av 個d 應該會跟

thisav 唔熄得

發電廠罷工

上次6月都有 今次要推到佢哋一齊再做多次

倒不如…

罷工同簽名無衝突

8月5號大罷工

自推